劉德華 紅館演唱會2020 集中討論區

無人開嘅？

黑警為所欲為
港人反抗自衛

PS. 劉你老母

留番填海啦

不推文回覆

填海華仲討乜撚野

喺連登討論劉華 你都係想大家小佢姐

填海華

走啦死老野

食屎啦

填海華

唔該黃絲炒家將全數收益捐左佢

返去大灣區填海啦 填海華